# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

Данный репозиторий создан для управления разработкой игры Агарио.
Каждый разработчик обязан завести себе отдельную ветку (secondname_branch) от ветки мастер для работы в ней.
Ветки со временем будут сливаться в мастер-ветку(в нее коммитить без согласования нельзя).
Для работы с моделями заведена ветка models_branch. Вся работа с моделями осуществляется только в ней. С мастером она не сливается.